一人一招秒殺家中廢中廢老講政治經/自high嘅方法

是咁的 今日屋企條廢老食飯又係到講經

屌柒淋病鄧薯片唔抵

(條廢老黃底但出去怕事 反共但薯粉又自以為是 )

雖然平日都係咁不斷食飯製造嘈音

但今日死唔斷氣咁講 愈講愈high

感到老母都覺好煩

結果我食食下直接返房搵手機+耳機

但諗諗下一不做 二不休

直接攞耳筒 貪夠大夠好顯

就咁帶住出去 條廢老即刻黑撚晒面

跟住成餐飯冇出過聲

有冇巴絲分享下有咩其他花招 等我可以玩下唔同花臣

直接同佢深入探討政治光譜
出哂一堆英文term佢跟唔到就係囉係囉咁自動收皮

同家中廢老講道理根本係秀才遇著兵

講到最後唔夠就攞身份大鳩你

屌你講咁多廢話做咩姐
特首你有份選？

最好攞身份大
同佢講
你做左咁多年人又點
我20年都成功過你60年

唔想家變

講呢d先易轉topic

一係講d政治趣聞囉

講個笑話你知吖
777

Wfc

再講我跳樓

同佢講 惺咁渣ga!